其實電鋸人呢奪漫畫咁撚高汁，點解連登冇乜人講

點睇連載左一年既電鋸人？